發現ex以前既事

同我講分手完再到第二個
其實係第一個未分開，同第二個係sp
之後分開左再同sp一齊

不過目前對我幾專一幾認真
我應唔應該介意以前既事？冇理由因爲以前既事同佢分開掛

如果同佢講其實我知呢，同佢講佢承認我就唔介意呢，佢會唔會覺得我對佢都好真心

Ex定現任

咁點解佢要講大話？
心照啦

你坐緊時光機？？

我係現任
佢以前同我講返佢過往既事

應該都係想保護我同呢段感情
一講出黎你叫人點接受呢

標題應該係‘發現左女友ex既事’
太夜我都睇唔清楚
同我一齊前同而家都係講兩位前男友完左一個再到另外一個

你同隻雞長期一齊有咩分別
咪可以屌下 但唔知佢有無病

我感覺到佢係想重新開始
想改過以前既事
但無辦法返轉頭改
佢對我好，想一心一意咁對我

你講乜春野
睇唔明嘅

有sp 嘅女咪要啦
係人都上得 人地當佢免費雞嚟屌
你執到當係寶嚟錫咁犯賤?